淘大花園事件會唔會歷史重演

全部隔離

全部係警察宿舍

呢個係我新年願望！

嘩呢招絕啊 !!

死得